★鳳姐憂中招 要求客人全程戴口罩 只會選擇服務熟客

疫情再次反彈，令基層生活更見艱難，對於工作期間需要親密身體接觸的性工作者影響尤甚。《香港01》記者巡視荃灣區內的「一樓一」，發現大部分均沒有營業，光顧的人亦寥寥可數。有受訪的「鳳姐」透露，自年初疫情爆發以來已沒有營業，雖然收入大受影響，但「命仔緊要」也沒有辦法。亦有鳳姐指，疫情下只會選擇服務熟客，希望減低感染病菌的風險，「知道佢哋平時無周圍去，無咁驚囉，新客就唔接喇」。

[img]
[/img]

命仔緊要學人做雞

老貓冇雞叫，點算？

自己老公都未必知佢去過邊啦，熟客

親門

以前加錢環保吹
而家加錢唔戴口罩

笑撚死

亲

北姑發現個案

on9
體液一樣有大量病毒喎
唔撚讀書真係慘

戴咗口罩點打茄撚

連登叫雞群組

非常時期仲幫襯算係共過生死患難，鼓勵佢哋結婚

對於工作期間需要親密身體接觸 的性工作者

蓋青玩到賴屎架wo

張cap圖呢

蓋青係散播肺炎既元兇

共匪01記者寓工作於叫雞

141 群組

x2

似

賣相/賣聲嗰啲性工作者咪唔洗親密接觸

以幕走前十幾年

熟客淨係屌你一個？

熟客有免疫?

咁點奶閪

柒到唔敢去醫
醫生問你:你去果邊呀?
叫......叫雞...

臭雞真係麻撚煩

你以為咁多真係冇源頭

源頭不明感染個案

帶口罩樣都睇唔到, 不如返屋企睇悠亞打JJ

行得好前

依家要加錢

醫院輸埋毒血政府都話唔會有事啦、少少精液何足掛齒。

冇左七日鮮，求過於供
好多陀地一樓一唔係太老都轉做洒店雞，仲好賺左

戴口罩奶西，個西全部中武漢肺炎病毒。

你點知的

果啲直頭係藝術工作者

hj2q算唔算親密？

無計啦
下面個口停，上面個口都停

老貓你個一萬蚊會唔會用來叫G？

呢d時勢仲掛住叫雞嘅都係仆街廢中廢老黎嫁啦，點會無病先得嫁

on撚9，驚你有病多啲

做雞都基層?
分分鍾高收入過中產

你估熟客就肯定話你知自己有無病咩

唔洗含?

有本來不是性工作者的人，都會想間中做PTGF

PTGF好清純 一定唔係雞
嘴仔都唔錫得 俾成千銀 閪都冇得屌 一定係天使嚟

金雞包埋保鮮紙

電子雞又贏

LIN 頭都無得你奶....

係咪有七折~?!

荃灣啲141

D骨樓戴手套打飛機 都ON99

on9?帶左口罩點奶西

唔係話感染者啲精同汗都驗到有武肺病毒咩？

已經9年

叫雞都奶西，咁勇？

其實佢如果有眼光, 有膽識, 有執行力就應該 JOIN BRIAN 既課程搞網上平台啦.... 網上性愛

呢張改圖定原劇

病毒都識揀邊D係雞蟲熟客?

蒙頭入閘咪得囉

Yoyo變老雞

啲雞蟲衞生意識好極有限

蓋清係咪yoyo天字第一號fan屎

鳳姐：你好污糟呀，戴番個口罩
客人：我唔介意

慈雲山堆老野

就係要feel下又暖又滑的手

果陣sars冇咁大鑊演到咁大鑊拎黎笑

推

幫條脷消毒咗先

你點認得的

請問咩戲？

金雞

奶完上個客屎眼

又一神預測

私家雞

成人台班雞蟲話死亡率低

電子妓女又贏，咁叻嘅女人好有魅力，好想全副身家買相

我想口服

實不相門我估下姐

Kiss the door

點解熟客就唔會有中招?

揀客屌

可以事前事後都用[你是低能]浪口殺菌消毒.
大部份141都唔會同客打車輪,除非真係好熟兼有feel,所以有所謂[考車牌].

呢個時期中招既男人全部都係抵死